水仙同貓

我想問水仙ge花香味會唔會對貓有害
雖然主子對屋企水仙零興趣，但系我都好驚

btw系你老母